得罪講句，如果你唔中意勇士，你唔係一個真正嘅NBA fans

勇士先係籃球嘅真諦

講究團體合作，而唔係占士嗰啲巨星籃球

講究籃球技術，唔會好似占士字母哥嗰啲屈體能淨係識死剷爛剷

管理層、教練同球員互相信任，唔會好似LA某隊互相猜忌

最重要係打波乾淨俐落，唔會好似CP3嗰啲咱玩小動作，甚至好似馬刺bowen咁整傷人

所以話，如果你唔中意勇士，搵過第二樣運動睇，籃球唔適合你

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

支持

插眼真諦？

有冇利記版

唔小心啫

推

green個d叫咩?唔通佢d陰招唔叫陰招?

勇士籃球就係王道！

佢個人比較粗魯同唔小心啫

勇士乾淨
人唔笑狗都

是但啦，都準備出局同星散，你話咩就咩啦

hea打啫，唔係4:0咁無聊

同意笑大人個口，老實講鐘意勇士ge不如搵個第二樣運動啦

追芒堅個啲叫乾淨？
想叫哈狗下場帶護目鏡打波了

if you dont like the warriors, you are not basketball fans

你有無諗過我打得咁辛苦係因為啲隊友唔爭氣
仲無咁厚面皮入一隊冠軍隊🧁
我個隊有4個球星隊友啊，我都打團隊啦。

就算paul係打得唔乾淨，你地狗勇個綠色都一樣
又插人眼，又打我JJ。打和啦super

好明顯唔係特登啦

咪就係 勇9根本有口話人，無口話自己，簡直就係嚴人寬己ge撚樣

Rondo Kuzma Ingram Stephenson Mcgee粒粒星喇喎，仲想點

岩，狗係冇突唔突登呢個念頭

想食多場主場門飛錢

準備好比我登踢出局啦

靠黑哨

甚至好似馬刺bowen咁整傷人

睇到呢度笑左

仲有呢三年無KD 259 d單打Carry
一早收左皮喇團隊籃球

剩係講入All Star team都知同K湯 curry KD 表弟 唔同Lv啦

咁冇計，勇士唔似其他隊咁組巨星隊

K湯3D一個
表妹傷完廢過Zubac，宜家直頭收埋皮

乾淨

唔好理個on9仔啦

樓豬好明顯剩係係到睇勇士啲進攻highlight
傳好多次波好型就話係團隊籃球

呢條友一向假膠
仲咁多人回佢做乜

push

咁bowen隻腳都係唔小心啫

咁zaza隻腳又唔小心

首先我係反對nba真諦係講合作
nba收視高個d都係鍾意睇球星 一人球隊
最受人吹捧ge 曼巴精神
同埋ai 以前騎士詹士呢d一己之力入決賽 同埋佐敦ge關鍵英雄波 呢d已經證明曬
你稍微share下球權就會話你唔夠clutch, 無膽等等
更甚如果你隊波勁就會話組團
根本d人就係鍾意睇英雄主義

true 插眼 攝腳 打頭 好撚乾淨

同意 睇到依家隊勇士 Jordan仲敢提自己6冠真係好羞家…

堅

招黑？

勇士傳好多波

究竟樓主有冇睇過14馬刺

抄勇士咋嘛

樓豬你14年有無睇波ga
知唔知14年有隊波叫beautiful basketball

笨拙王

樓豬 對唔住 救駕來遲
你走先 呢度我幫你頂住

如果你覺得占士淨係識鏟籃，咁其實你真係未睇過波 同埋勇士5個all star 贏波嘅機會係好大 其實又真係咁值得去睇咩

曲到圓

你係咪on9架

勇士個教練係馬刺教出黎既 邊個抄邊個呀

同埋14年既隊抄16年既隊 假膠都要扮好啲啦

Jordan後三冠少咗好多獨食波架啦

同埋NBA睇既係個人風格 就算合作團體籃球都可以多人睇

例：06年巔峰Nash